const famousSongsQuiz = {
  quizTitle: "Quiz sur les c√©l√®bres musiques de la pop culture (80s-2000s)",
  questions: [
    {
      id: 1,
      question: "Quelle chanson de Whitney Houston est une reprise de Dolly Parton ?",
      options: ["I Will Always Love You", "Greatest Love of All", "I'm Every Woman", "How Will I Know"],
      correctAnswer: "I Will Always Love You",
      explanation: "Whitney Houston a repris 'I Will Always Love You', une chanson originale de Dolly Parton."
    },
    {
      id: 2,
      question: "Quelle chanson de Nirvana est devenue un hymne grunge ?",
      options: ["Come As You Are", "Smells Like Teen Spirit", "Lithium", "In Bloom"],
      correctAnswer: "Smells Like Teen Spirit",
      explanation: "'Smells Like Teen Spirit' de Nirvana est souvent consid√©r√© comme un hymne grunge."
    },
    {
      id: 3,
      question: "Quelle chanson de Michael Jackson a √©t√© publi√©e en 1982 ?",
      options: ["Billie Jean", "Black or White", "You Are Not Alone", "Bad"],
      correctAnswer: "Billie Jean",
      explanation: "'Billie Jean' est une chanson de Michael Jackson sortie en 1982."
    },
    {
      id: 4,
      question: "Quelle chanson de Madonna est sortie en 1984 ?",
      options: ["Like a Virgin", "Vogue", "Material Girl", "Hung Up"],
      correctAnswer: "Like a Virgin",
      explanation: "'Like a Virgin' est une chanson de Madonna sortie en 1984."
    },
    {
      id: 5,
      question: "Quelle chanson de Britney Spears a √©t√© un grand succ√®s en 1998 ?",
      options: ["Toxic", "Oops!... I Did It Again", "...Baby One More Time", "Stronger"],
      correctAnswer: "...Baby One More Time",
      explanation: "'...Baby One More Time' est le premier grand succ√®s de Britney Spears, sorti en 1998."
    },
    {
      id: 6,
      question: "Quelle chanson de Queen est devenue c√©l√®bre gr√¢ce au film 'Wayne's World' ?",
      options: ["We Will Rock You", "Bohemian Rhapsody", "Don't Stop Me Now", "Radio Ga Ga"],
      correctAnswer: "Bohemian Rhapsody",
      explanation: "'Bohemian Rhapsody' de Queen a gagn√© en popularit√© gr√¢ce au film 'Wayne's World'."
    },
    {
      id: 7,
      question: "Quelle chanson de MC Hammer est sortie en 1990 ?",
      options: ["Gangnam Style", "U Can't Touch This", "Ice Ice Baby", "Jump Around"],
      correctAnswer: "U Can't Touch This",
      explanation: "'U Can't Touch This' est une chanson de MC Hammer sortie en 1990."
    },
    {
      id: 8,
      question: "Quelle chanson de Ricky Martin a √©t√© un succ√®s en 1999 ?",
      options: ["Livin' la Vida Loca", "She Bangs", "Shake Your Bon-Bon", "The Cup of Life"],
      correctAnswer: "Livin' la Vida Loca",
      explanation: "'Livin' la Vida Loca' est une chanson de Ricky Martin qui a √©t√© un grand succ√®s en 1999."
    },
    {
      id: 9,
      question: "Quelle chanson d'Eminem a √©t√© publi√©e en 2002 ?",
      options: ["Stan", "Lose Yourself", "The Real Slim Shady", "Without Me"],
      correctAnswer: "Lose Yourself",
      explanation: "'Lose Yourself' est une chanson d'Eminem sortie en 2002."
    },
    {
      id: 10,
      question: "Quelle chanson de Beyonc√© a √©t√© un succ√®s en 2003 ?",
      options: ["Single Ladies", "Crazy In Love", "Halo", "Irreplaceable"],
      correctAnswer: "Crazy In Love",
      explanation: "'Crazy In Love' est une chanson de Beyonc√© qui a √©t√© un grand succ√®s en 2003."
    }
  ],
  feedback: {
    perfect: {
      comment: "Vous √™tes une v√©ritable Jukebox des hits ! üé∂",
      image: "https://media1.giphy.com/media/l49K0vslhpsPpuOuQ/giphy.gif"
    },
    excellent: {
      comment: "Vous √™tes le DJ de la soir√©e ! üéß",
      image: "https://i.pinimg.com/originals/e6/80/fc/e680fc8d1708ee1a5f9358ecb11b6e9c.gif"
    },
    veryGood: {
      comment: "Vous connaissez vos classiques ! üìÄ",
      image: "https://media2.giphy.com/media/4oMoIbIQrvCjm/200w.gif?cid=6c09b9520fmvk3oqrtxzc7gx5h4djjslibw2kzdw2oqqn1wh&ep=v1_gifs_search&rid=200w.gif&ct=g"
    },
    good: {
      comment: "Pas mal, mais il y a encore des tubes √† d√©couvrir ! üéµ",
      image: "https://66.media.tumblr.com/b61695d3eddaddd72a9fd0d743ce29ac/tumblr_o7gcmdb4oT1utfu2qo1_500.gif"
    },
    average: {
      comment: "Il est temps de mettre √† jour votre playlist ! üéº",
      image: "https://media1.giphy.com/media/3XNIOAJ6HSQUw/giphy.gif?cid=6c09b952o5crv0d2za4lg7ar276t0m4ktryhwxxj0bo2b48m&ep=v1_gifs_search&rid=giphy.gif&ct=g"
    },
    poor: {
      comment: "Vous avez besoin d'un cours de culture musicale ! üéôÔ∏è",
      image: "https://media4.giphy.com/media/H5qiH1k07CdTnDKRdc/giphy.gif?cid=6c09b952r6sqhsf2ro3u65jo81hg9etyo9vgk9r1zjkaiz6i&ep=v1_internal_gif_by_id&rid=giphy.gif&ct=g"
    }
  },
};

export default famousSongsQuiz;